%@metapost:4geopbexo50.mp
\compo{1}{4geopbexo50}{1}{\`A l'aide de la figure ci-contre et en {\em
      justifiant} les réponses :
    \begin{myenumerate}
      \item explique où placer le centre $J$ du cercle circonscrit au
        triangle $BAH$;
      \item explique pourquoi $K$, point d'intersection de la
        parallèle à la droite $(BH)$ passant par $J$ avec le segment
        $[AH]$, est le milieu du segment $[AH]$;
      \item explique pourquoi les droites $(IK)$ et $(CH)$ sont parallèles.
    \end{myenumerate}
}